醫管局無用過CSI口罩, 大家心照CSI口罩去曬邊?

醫管局無用過一個CSI口罩, 大家心照CSI口罩去曬邊?
黑警及其家屬?
運返大灣區?
或 其他用左?

Why not both?
但覺得有一少部分係公務員攞咗 大部份唔係俾黑警就係送中

俾曬黑警班冚家剷

公務員

喺某人哋公司有個上咗年紀嘅職員戴CSI口罩
我問佢喺邊買，佢話朋友幫佢買
我問幾錢，佢話：$280/盒

註：呢位職員唔知CSI咩嚟，信佢講嘅嘢

喂both喎

狗屋囉

我屋企真係冇哂其他口罩先用csi 口罩
屋企有老有嫩
求下你哋 我哋出街唔好再影我哋擺上嚟批鬥 要怪就怪個政府啦好嗎

我搭地鐵幾撚多csi口罩，又話只供合資格政府部門工作時使用，又會一撚街都用緊既，根本就係d公墓員尤其popo,拎返屋企比屋企人用

但柒婆話留返CSI口罩給醫管局!
一來 : 醫管局唔會用D低質CSI口罩!
二來 : 柒婆都唔知CSI口罩去曬邊!

PoPo 家人怕中招, 因會死全家?

條街突然多咗好多人戴CSI

CSI最大用家係popo

肺炎前無事無幹 無人戴口罩 平時每月定期又拎
積積下 咪好多口罩囉

黑警全部人執勤換哂CSI, 加上無黑警投訴自己+屋企人無口罩用，倉堆貨應該比哂差人

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
7小時 ·
立法會派的口罩都係CSi，我有自己口罩唔會戴，但立法會同事就gg😅

註：其實好多公共機構都有用，唔好殺錯良民。（12月前）社署、NGO、母嬰健康院、街症門診都有，甚至派俾長者。

政府部門 之前有人病就會成層樓派一人一盒
有幾出奇呀

黑警個個戴CSI
醫護要戴私伙
仆街啦

你估下

帶左，不過要除番

聽講以前太多懲教係逼其他部門要？

機電工程署表示有份用但係現在都冇貨

［集思廣益］以香港人名義呼籲世界各地封香港關

Same求放過